上網問題 .hk 尾嘅網全部上唔到

依家小弟上網有親 . hk 尾嘅網全部上唔到

和記?

我係。頭先google收左皮

無錯，你又知嘅？

我個fd都係

轉DNS伺服器就冇事，用google實冇死 8.8.8.8

咁依家有冇人係用得返？

轉DNS啦
和記個DNS廢過狗

轉DNS就冇事

唔該哂師兄

用緊iphone轉左wifi個dns做8.8.8.8都係咁

係咪我做錯左